有藥房賣假藥，點先可以告尻佢

有藥房賣假藥，點先可以告尻佢

重點 唔賴屎上身

海關？

點假法

你蒙住面去報警咪得囉

點報

2樣都有

報海關啦

點報先得架

影張圖來睇下先啦

打電話/email啦

支持

姐係點